游水

[老人游泳班]初學游泳有咩要注意？

拉下筋先 真係拉軟哂先 好多動作會做得唔準確 好多教練見你自己游果陣識游到就話識游
ps:教過好多細路 年青人 老人都有

好怕水，驚呢步都克服唔到

拉筋係唔會掂到水架喎

同自己講，池邊有救生員，唔會死嘅